有冇人一聽Dear Jane首《哀的美敦書》就諗起關Sir

哀痛地 遞來警告信
來自一位擁護十年 忠心的觀眾
難道只可當你最强 後盾
不可升級最後和偶像抱擁
唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多
若我走出你劇本 失去什麼 你可想過
很想我繼續崇拜你 獎我兩滴神蹟麼
真的不敢講價太多
能間中真的給你 扮喜歡過 誰敢再嘆奈何
成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 别再將關愛座給我
省了吧 熟人的戲碼
難道深交曖昧動情 分不清楚嗎
還是得益的你暗地 害怕
底牌一穿再沒人縱壞你嗎
唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多
若我走出你劇本 失去什麼 你可想過
很想我繼續崇拜你 獎我兩滴神蹟麼
真的不敢講價太多
能間中真的給你 扮喜歡過 誰敢再嘆奈何
成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 别再將關愛座給我
哀的美敦的戀歌
來 唱罷完美地下墮
我當然盼你截住我
結果可會碎落滿星河
留我的請珍惜我 這般的我 人間都不太多
任你打賞個什麽 都有效果 以功補過
不敢寄厚望能吻你 衣角也願能摸摸
真的不敢講價太多
談判中只敢迫你 施捨這個何必與我拔河
無人餵飼過 别怪就氣絕倒卧
若再想消費我 儘快輸點血液給我

關Sir

冇

mojim呢？

哀痛地 递来警告信
来自一位拥护十年 忠心的观众
难道只可当你最强 后盾
不可升级最后和偶像抱拥

唯有讲请珍惜我 这般的我 人间都不太多
若我走出你剧本 失去什么 你可想过
很想我继续崇拜你 奖我两滴神蹟么
真的不敢讲价太多
能间中真的给你 扮喜欢过 谁敢再叹奈何
成为你密友 是最没有用宝座
就算不肯爱我 别再将关爱座给我

省了吧 熟人的戏码
难道深交暧昧动情 分不清楚吗
还是得益的你暗地 害怕
底牌一穿再没人纵坏你吗

更多更详尽歌词 在 ※ 魔镜歌词网
唯有讲请珍惜我 这般的我 人间都不太多
若我走出你剧本 失去什么 你可想过
很想我继续崇拜你 奖我两滴神蹟么
真的不敢讲价太多
能间中真的给你 扮喜欢过 谁敢再叹奈何
成为你密友 是最没有用宝座
就算不肯爱我 别再将关爱座给我

哀的美敦的恋歌
来 唱罢完美地下堕
我当然盼你截住我
结果可会碎落满星河

留我的请珍惜我 这般的我 人间都不太多
任你打赏个什么 都有效果 以功补过
不敢寄厚望能吻你 衣角也愿能摸摸
真的不敢讲价太多
谈判中只敢迫你 施舍这个何必与我拔河
无人喂饲过 别怪就气绝倒卧
若再想消费我 尽快输点血液给我
能间中真的给你 扮喜欢过 谁敢再叹奈何
成为你密友 是最没有用宝座
就算不肯爱我 别再将关爱座给我

哀的美敦的恋歌
来 唱罢完美地下堕
我当然盼你截住我
结果可会碎落满星河

留我的请珍惜我 这般的我 人间都不太多
任你打赏个什么 都有效果 以功补过
不敢寄厚望能吻你 衣角也愿能摸摸
真的不敢讲价太多
谈判中只敢迫你 施舍这个何必与我拔河
无人喂饲过 别怪就气绝倒卧

點解係兩滴神蹟呢
可摸以三滴?